Biden當選，十成會開返成都駐美領事館

一陣仲會退兵
同埋廢晒香港人權與民主法

call晒d盟友回復返移交逃犯協定

睇佢條撚樣又真係會講「中國是我們的盟友」 呢d撚屌說話

跟住朱牧民俾大陸特工捉

你諗得太複雜，應該會直接投降歸納為支那其中一個縣

有啲想拜登當選
想睇第一大國點樣俾人玩殘

恢復香港獨立經貿地位

錯
一定係降低兒童色情標準
過1歲就可以性交

唔係開返Houston 支領館咩

拜燈當選 會唔會即刻搵維尼開幼幼party

唱定啲人仔先到時全世界都要用人仔